（神番棋魂）忽然諗起同塔矢捉指導棋果幕開始重睇

佐為果下居高臨下嘅氣勢
塔矢察覺對方只不過試探緊自己嘅棋力

成個氣氛營造好到位

一路睇果堆背景音樂加深氣氛

完場ed首首金曲由步姐主唱

話咁快又睇多幾集cls

唔好意思
邊着係步姐唱?

i will be the one
唔記得ed定op

好鍾意做院生之前嗰啲位，冇咁沉重
嘉年華對加賀，拉三谷入會打海王，做院生之前加賀推佢一對三，同埋好正嘅網絡棋神sai

進藤、進藤、進藤～

啱啱琴晚睇到小六進藤俾人拉去比賽
之後塔矢入海王俾啲一二年級挑機
要捉盲棋

背對棋盤同時捉兩局

真係有首係步姐唱咩？成日聽人講

利申：好鐘意步姐

巴打勁咁都記得
件中一仔冇路捉反而辛苦

i will be the one

好睇嘛
個中一仔模仿亮妹俾佢撚返轉頭

又令我諗起佐為消失

佐為消失果幕真係童年陰影

好鐘意都竟然唔知

去到賭錢棋
等佐為完爆大叔

光仔對伊角個局 搵番佐為係邊到個集真係睇左十幾次

一套棋漫,你唔洗知佢捉緊咩野都可以好緊張入局

仲有伊渣古

伊角 返手、我認輸果場？

唔係佢唱

foxy 千千靜聽的錯

笑左

大家都係谷底走返出黎
個段真係寫得好好

伊角輸左職業試去完中國之後返日本搵光仔捉棋個到

進藤一路搵佐為到同伊角捉琪嗰幾集真係睇到好sad
最後一集夢中嗰度都好有feel
真女主佐為

漫畫end
泡菜

我始終覺得棋靈王欠讀者一個完整結局
所以我個人會當之前有篇網絡同人文係真正結果

當年黎講畫質算好好

係

而家睇返都覺得畫質好好

棋魂d歌真係好好聽

get over 歌詞劇透哂成套野講乜真係好正

訓左無睇
其實最後究竟後光勁d定亮勁d

李世石 第4局第78手

老老實實如果塔屎亮冇咁靚女套野既可觀性會扣幾%？

即係點

應該仲有張白龍
都說了我不會圍棋

次次重睇都睇到佐為交把紙扇就完
唔想睇泡菜仔

等睇

真係正呀
首歌
一見到圖就會諗起首歌

原來你一直在這裡

睇完都係唔識捉圍棋，但一樣睇到好緊張，神作

竟然唔知唔係佢唱

依啲先係真正嘅神作
男人之間嘅羈絆，爭鬥，體諒，怨恨
挫折帶嚟嘅恨意，落敗嘅不甘
對自己棋路嘅執著，磨練出千錘百煉嘅意志
又燃又催淚
無論過幾多年，都為人津津樂道

夜闌人靜嘅時候，聽返啲OST真係悲喜交雜

最正係將自己代入阿亮
光仔時廢時勁 深不可測
一定瘋狂諗住佢 勁多情緒(一大部份係期待)
個種激情一定仲強烈過追女個陣既角力

神作配神曲

咩黎

佐為對名人真係好撚正

光仔乖乖地做個傀儡咪算，係都要自己捉

梗係阿亮 講過光仔冇嬴過佢

但光仔破解左神之一步?

光仔捉棋捉得三年 但亮由細捉到大 我相信之後光仔會贏到亮

agger

I will be the one
講中哂運動員既心情

除左music is my thing其實佢所有op ed都好熱血好岩激勵自己

d歌先屈機
OP ED 甚至BGM都好屈

同鋼煉一樣op,ed,劇情都係神

咁係證明左佢潛力

細個個陣完全唔明捉緊咩都追哂

琴晚睇到網終圍棋
由一個普通ACC玩到所有頂級業餘棋手到職業棋士都搵緊佢
最變態喺佐為講︰變厲害的人是我才對
好好J

北斗已是一生遺憾

好神喎

你已經死了

咪就係 成日以為對方想同自己捉
人地祇係想同sai捉咋

走左先識得後悔

俾佐為玩落去佢一世無憂

李世石神之一手捉贏AlphaGO
即係高永夏曾經擊敗過佐為

李世石≈高永夏
佐為≈AlphaGO

名人對住一個對面冇人行咗一步的棋盤，呢一幕都好深刻。

其實作者去左邊？
件事過左咁耐， 咁多舊漫重制，出續集.

點解作者唔再拍小畑健再畫過.

每年都不停重睇一次，睇漫畫時，腦內會播起days首歌.
佐為消失個集到今日都唔係好接受到.

好想知如果作者繼續寫， 佢會唔會令佐為出番黎.

呢套嘢, 自己唔識捉棋都覺得好好睇

追尋一生既對手

其實果局都唔知係唔係alpha go 整輸自己 所以先有排名

心諗步咩姐
人地明明叫Dream

好撚孤獨，難得搵到個對手，只有一次對戰既機會

畢生遺憾

光仔拉的士佬去為佐為, 之後同一個漁民捉棋, 聽到佐為有個墓, 趕住走, 秒捉每一步

呢到好精彩, 睇左好多次

仲有光仔周圍搵佐為, 搵到去棋院, 睇返佐為以前附身時侯既棋譜, 之後係到喊, 話佐為以前每一局都係好勁, 喊晒口話應該一開始就俾晒d 棋佐為捉

呢到睇到眼濕濕

棋魂真係每一段故事都好精彩, 無拖泥帶水

我記得以前上網睇過個同人故仔, 講光仔拎到本因坊頭"咸", 有一日睇塔矢去佐為個墓, 之後佐為靈魂現身, 光仔就介紹佢兩個認識

係本因坊個墓，佐為係冇墓架

On9, 我就係聽左好多年佢d歌
跟住每次都有人話係步姐唱

明明首歌就係有三個人唱
果隊野叫dream
仲要話我竟然唔知

好似都市傳說咁

小目

Re: [情報] 聽說李世石就是棋靈王高永夏的原型

兩年前台仔超詳細整理 連作者+李世石+井山訪談
李世石原來睇晒全套棋魂，加埋小畑健開DN個時間 終於破解左都市傳說還李世石清白

如果李世石出面搵原作者加入alpha go 劇情 應該可以出幾集OVA

留名 好長

睇到佐為俾把扇光仔就當完咗
後面嗰啲都係番外篇 唔駛咁執著

捉快棋果段先正，勁有氣勢

個時熱潮未完 網上好多感動既同人故

千年既答案就係為左教導光仔

諗起佐為個配音係銀魂個大猩猩就

桑原老伯講過，圍棋係要兩個人先捉得成，除咗光同亮，仲有名人同佐為都係

佐為

佢條靚：我夠知係兩個人先捉到
桑原：睇黎你都仲係唔明，圍棋係要兩個同等既天才先捉到

呢句真係睇到濕哂

除左光仔，仲有亮妹察覺到佐為嘅存在

仲有果個考職業棋士條友 臨考前同佐為捉完搞到佢察覺到自己未夠班，練多一年先考，之後再同光仔再捉過，話以前既光仔比較勁

仲有伊角搵光仔捉棋 之後光仔喊住話佐為原來係呢度嗰幕

當一個人對另一個人好了解
真係可以從佢做嘅事感受得到佢嘅存在